求破健力士世界紀錄

林鄭月娥面皮厚度

同時最多人屌林鄭老母記錄